美參議員科頓：中共該為違反對香港的承諾付出代價

好悶

科你老母咩
柯頓/哥頓呀

“I hope the Biden administration will convey a strong, bipartisan message...”

不如算啦

btw好懷念肥仔龐個種做多過講
一搥一搥打落支那畜生度既作風

我跟蘋果譯

做完先講...果次遊走歐洲各國之後個公開演講